香港麵包18號 屋村牛奶芝士包

整整下日本麵包 竟然比我整左個香港味既麵包
好似我細個係啲屋村細鋪食過既味
但啲料全部外國野黎
極濃奶味！！！
熱食凍食都得！

Ig:

有冇麵包高手一齊交流下
或者可以跟我整下

又冇台妹

望到都飽。。

嘩個心好正

上次咪有 睇曬佢先同我講野

點解 咁正點飽

今次冇
不了

g持

比個名昆左
又mascarpone又whipping cream
邊有港式麵包咁樣整

屋村鋪有幾多材料係香港造
d麵粉蛋奶牛油又咪外國/強國貨

好撚正,屌你

我個心？

我把聲都唔錯

非gay不了

補番先 入面個description到有完整食譜
字幕仲打緊

多謝

你個殼好正

但唔知點解我一食就食到細個既味道

咁難聽都扯

我自己整的 一蚊都冇用過

好想食

執啲乾淨卡板拆左再砌就得
啲色用咖啡上
轉頭影你睇

其實係我整緊其他包 試緊點知個味勁似我細個係啲細鋪食過既一個包
依家食唔番 所以先改依個名

我知好正唔好屌我

台妹要同台仔玩唔得閒

3人行

台仔咁大隻 打死我

搵多個台妹啦

試整下 好簡單

邊到搵

幫推

冇咁專業 好簡單
仲有幾塊未上色唔得閒

整黎食下

搵到童年回憶係好事
我大個都洗左好多錢買返以前得唔到咁野，可惜已經冇曬細個果隻feel

細個經過啲麵包鋪新鮮出焗好香
叫老母買一個比我食可以開心成日

等我教你整

快點教你好似成日整包

我唔係好熟咋

高手扮野

近排無咩特別都無po上嚟都係整多士麵包

吐司

媽媽既味道？

你熟過我啦
成日同台妹打卡

香港好和平既味道

I love bread!

你咁靚仔大把囡囡

I love janice

我有女我就唔使坐喺度覆你

網戀台妹

thanks

整黎試下 幾簡單

冇晒酵母
冇廚師機好難整

又見到你 多謝

啲女俾你勼晒

冇囡

你之前同台妹食飯嗰條片係乜嘢嚟

咁少人整包

冬天食新鮮出爐麵包既味道

世界上有德國麵面 法國麵包 但係就無香港麵包
呢個故事係講述一個擁有太陽之手套既少年 以做出香港麵包為目標

有曬證據3個台妹

樓主偽毒嚟

金田一好好睇
真係冇香港麵包

我不在場的

真毒 冇得去台灣好撚慘

但係你對上條片有台妹喎

用手整到流曬大汗特別好味

冇樣男人黎

ghost囝講大話講到出神入化
邊夠你玩

已撿舉ghost仔

我要上熱門
冇人睇好慘

可能今次個包冇咁靚 上次個個幾好

但今次甜包正啲

冇焗爐

試下氣炸

no太辛苦

叫仔仔幫你

睇落好好食

你

超好食
唔好不推文啦 已經冇咩人睇

我唔識用手整

我要月乃教我做

慣咗手勢
幫你推推

越邪惡越鐘意

你都係pantasia既員工？！

多謝你

拉絲流心隱世

可以凍食真係加好多分

如果多似餡會好似八天堂個隻包

貓星人？

台仔好大隻咖咩？

佢哋個個當兵 應該打死香港啲gym撚

屎連豬

因為把聲follows咗
精緻男孩

多謝你先
咩叫精緻男孩

台妹正啲

唔錯

你試下買部平平地既用下囉 岩用先買貴啲
Amazon有KA $1500有部

即係每個step同個境都好乾淨
好似之前follows一個日本素食男仔youtuber咁
現實係咪未俾人咁讚過

呢條友擠膿擠到好似整水牛芝士咁

現實比人話係毒撚男孩

Kitchen aid 好貴蘭太窮

真係不能以聲取人 受騙了

$1500都貴

靚仔毒撚

唔係美金咩

港幣屌你

咩款

搵比你等陣

你amzaon打kitchenaid refurbished 咩款都有

有女仲呃followers

謝 蘭要努力工作先得

refurbished姐係過唔到QC既 但又用到冇問題
有啲可能只係個logo印衰左但功能完全冇事

原來係咁 不過個價差太遠了 同原本果個
抵玩

買番部 用爛左再買

想跟你整😋

好勁

有咩唔明問我

會唔會開班

唔勁 你都整到

咁廢點開班

55

咁平仲諗

I’m poor

成日食好野

台妹最正

下星期出去買嘢果陣買料整😏

有咩唔明記得問我
整完影黎望望

知道

叫人用手果到把聲好嬲打

用手好辛苦

茄蛋飯仲靚

想有人整俾我食